(美國) 共和黨大佬: 香港示威者繼續唱歌, 保持道德高地, 會有助《香港人權與民主法案》通過

「共和黨全國委員會」有168名成員, 當中Solomon Yue排名第14, 故佢絕對係「共和黨」大佬 .

而家, Solomon Yue話如果香港示威者繼續唱歌, 保持道德高地, 會可以感染更多美國議員支持通過《香港人權與民主法案》.
而且, 愛國藍絲既劣行, 亦可以感染更多美國議員支持通過《香港人權與民主法案》.

Solomon Yue也將於17/9出席美國國會的香港問題聽證會！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

"無人格=01" 係 "B612星人 #263161"

支持屌梁繼平和梁天琦, 而且不時報fake news, 連cctvb既fake news都支持

二樣齊開，歌照唱，抗照爭

和勇都要做
唔可以停

終極大台已經向全香港人落ＯＲＤＥＲ
冇得唔聽啦
建議２００萬人９１５扯美國國旗唱香國國歌為香港及美國儲元氣彈
由美國幫香港人制裁班殺人魔同恐怖分子

呢個應該係大佬既意思

竟然但是淘大一役話比大家聽千其唔好主去番桌，班藍屍一定會搞鳩街坊

到時葉劉就可以睇清楚係咪真係有個咁既人

兩樣都要做呀
唔拿係齋唱歌嘉年華呀屌

美國智庫開放市場研究所（Open Markets Institute）的研究員Matt Stoller :

我反Trump, 但中共的確是納粹

冇所謂，識唱咪唱囉屌， 不停叫ＵＳＡ！ ＵＳＡ！ ＵＳＡ！都得架
侵侵最撚中意聽

唔應該齋唱歌

但唱歌無壞

(烏克蘭革命都有唱歌)

共和黨大佬唔等於大台

佢唔係大台, 只係俾意見

呢次運動無大台

點解覺得佢好似越黎越怪

我地一定要有公關

其實我到依家都唔係幾信一個咁忙既人可以咁得閒覆晒所有問題

不過講真,唔係差佬最尾搞事,其實根本冇勇出現...睇到時情況啦

但無論如何, Solomon Yue 係共和黨係位高權重
(「共和黨全國委員會」有168名成員, 當中Solomon Yue排名第14)

(以下網站, 要用美國網絡線路先至入到)

侵侵都可以成日玩twitter, 秒速回應天下事

我怕人權法會成為枷鎖 令大家唔敢武力升級
唔好人講乜就做乜 唔好忘記一直以黎係點樣先可以行到咁遠
只要場面唔係太肉酸而又對準政權 美國人對暴力既容忍度係幾高
唔需要左膠化 繼續做返自己就得

大佬推薦呢張相做公關

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人

915 12點英領，2點半銅鑼灣東角道
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

唔係講笑
當侵侵見到係香港出黎集會大叫ＵＳＡ！ ＵＳＡ！ ＵＳＡ！既人數仲多撚過美國既時候
真係會Ｏ撚晒咀

[爭45000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

好矛盾

唱美國國歌啊！！！

想問好耐 點解佢冇藍take

又無情咁摧毀分化撚三毛嘅理論

記得敵進我退 be water, NOT End Game
唔團結就一定輸, 不指責 不篤灰 不割蓆 不分化 不內訌

有手足親自查問共和黨
證實佢既twitter係堅料

SOLOMON鐘意我地唱邊首

之前已摧毀一次

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

美國共和黨海外部Republicans Overseas認可《願榮光歸香港》

其實好正常
美國左翼好buy哩套

和理
勇武
Both.

共和黨係右翼

行下行下就唱願榮光歸香港
企定定舉旗毫美國國歌 點睇

講真，你越奶美國佢地會越反感

無大台, 自己決定

只係唔好管制其他人既唱歌決定, 便行

點解佢Twitter無tick

Push.

我知
但哩種風格左翼中意

明白！Thanks 巴打

咁又係

繼續唱歌比人打
我地自己果邊士氣崩潰先定立法先
香港既抗爭最重要係香港人自己都支持同出黎

推

想問人權法幾時會開始傾？
之前睇唔係話9月7咩

唔洗客氣

大家一齊贏

agree 唔應該全部連登熱門都係呢首歌

17/9, 美國國會舉行香港問題聽證會

Solomon Yue也將出席！

Join

push

721

和勇不分
唱歌修牆
私了黑幫
狙擊共匪
缺一不可

底線：唔傷害無辜嘅人

烏克蘭有退伍軍人幫手打仗，我們沒有。面對差渣槍炮殺我國民，必須尋求外國人道救援。美軍來了我帶路！

簽！
簽及廣傳 please!!

白宮聯署請求派遣美軍到港進行人道救援

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個人簽

美國人叫自己 America / Americans ， 好少叫 USA

最鐘意 God bless America

大家一定要FOLLOW佢

姐姐都係匿返入棺材避下先啦

快撚D 通過，香港頂唔撚住
畀成個政權全方位殘暴打壓

日本南北朝時代的武將楠木正成將軍壯烈犧牲後，旗幟上留有「非、理、法、權、天」五個字。這五個字是什麼意思呢？

非，就是不對的事情。所以，「非」不能勝過「理」，這是當然的。

理，不能勝過「法」。例如，在法官之前，即使你講說多少道理，但是他也可能說：「我知道你有很多的理由，不過你做的這件事情不合法。」所以，在法律之前，道理也不算道理了。

法，不能勝過「權」。例如，古代有權勢的人，他可以改變法令。就是今日，世界上也還有許多地方只講權力，沒有法制。

權，不能勝過「天」。天，就是最高的真理，也就是因果的道理。一個人權力再大，就算是逃脫得了法律的制裁，但是在因果、天理之前，必定也要受報。

汝欲和平，必先備戰
替天行道

大家繼續Twitter戰線呀！

陳雲根

PUSH

以佢既背景 佢好清楚支共既賤野 信佢冇壞

之前咁多議員係威係勢話支持但點解人數仲少過新疆人權法

佢可能係共和黨入面唯一一個中文水平極高既人 由佢幫手負責香港問題一啲都唔出奇

Push

好似排緊第4定第5

港台禁播《願榮光》大家識做啦

聽日一路行街一路唱

全部都會做
做乜都唔割

仲有今日藍衫恐襲片

共和黨真大佬 Donald trump 都叫唔郁全黨，可唔可以唔好再吹 Solomon ?

華人血統係民族主義極強既共和黨入面真係當到權咩？

應該話唔好再傾唱唔唱歌
唱嘅繼續唱，唔唱嘅開新戰線唔該

又有山埃軍師比山埃ＴＩＰＳ

各有各做，不受傷不被捕

首歌都幾洗腦

最近有鬼佬話示威者火燒地鐵站出口暴力
大家文宣一定要為勇武解釋做每樣事背後原因
點解要燒黨鐵 係因為佢多次刻意停駛比popo專用
721 831 事件等等 令佢地唔會唔明我地做緊咩

呢樣野真係要多啲解釋， 外國人成日只知過程唔知原因， 我覺得英文版應該要比較重點宣傳

推比英文文宣手足睇

啱啊

喺連登勸多啲和理非回合會被屌

補充返少少，都三個月睇中文個班一早已經企曬邊， 每個地區都要多返英文宣傳 香港勝在仲有其他種族 會比較有機會拉攏到

仲有 向外國宣傳唔只係 美國英國德國 呢啲國家，仲有台灣， 因為佢地一定係成為中國下一個目標 ， 但佢地有軍隊能反抗， 現在埋下種子 希望未來佢地唔會成為第二個香港

全民展開twitter reddit 戰線
大推英文文宣
要搶佔更多外國既道德高地
唔好比高級五毛用英文散播不利我地既消息

tui

推
比埋答案啦

811

Republicans Overseas曾正式要求美國白宮關注香港示威， 結果成功左

831

所羅門王

其實呢個係唔係本人？
又無藍剔 對香港議題好似有啲「過份熱衷」

但要小心不被捕

山埃軍師唔識美國人最鐘意既USA CHANTING

721 811 831

⚠️唔好步黃背心後塵, pls read⚠️